## Projeto em Python para processar os dados PCPL

---

### Obrigatório

Utilização da versão 3.6.1 do Python

### Opcional

- Pycharm Community/Professional Edition 2020 ou superior
- VSCode com a extensão SQLite